【科技台】波士頓動力公司展示Atlas機械人後空翻短片

一定有個人係入面, 唔好呃我

記得當年Honda個ASIMO機械人做到上樓梯已經好先進
估唔到時至今日機械人既動態平衡算法可以先進到呢個地步

仲靈活過人

臨尾果下

好可愛

連仆街都學到足

連登仔連自嘲都唔得

科學好恐怖

令人鼓舞

10

大學一早出晒演算法，但因為compute unit 速度唔夠同sensor做得唔好先搞咁耐。

加個GPS 加把槍 行得

War machine

open source 力量

十年前睇佢哋隻 BigDog 踢都唔跌已經 晒嘴
而家直程靈活到做到人都唔係個個做到嘅動作

其實唔難

加個skynet落去

好恐怖

入個 google map
Alpha go俾佢學戰術
真係唔難
所以政府迫alphabet 拆左 Boston dynamics 出黎

回顧片
而家仲柒下柒下 而家已經識行識走

好快有機械人落場踢波，然後好快有機械人軍隊
gg